{
  "Sign in": "登记",
  "Create account": "建立帐户",
  "Dashboard": "控制板",
  "Tasks": "任务",
  "Warehouse": "仓库",
  "Batches": "批次",
  "Number of vacant tasks": "空闲的任务数量",
  "My tasks": "我的任务",
  "Completed tasks": "完成的任务",
  "Canceled tasks": "取消的任务",
  "Boxes in store": "仓库的箱子数量",
  "Sent": "已经发货",
  "Requested shipments": "申请的运输",
  "Balance": "余额",
  "Your role:": "角色:",
  "Profile": "用户信息",
  "Exit": "退出",
  "New tasks": "新任务",
  "Resolve task": "完成任务",
  "No": "不同意",
  "Yes": "同意",
  "Confirm action": "确认操作",
  "After confirmation, the task will be cancelled. Confirm?": "确认后, 任务将取消了. 确认?",
  "Ok": "同意",
  "Cancel": "取消",
  "Reason for canceling the task": "任务取消的原因",
  "Created": "创建成功",
  "My warehouse": "我的仓库",
  "Boxes": "箱子",
  "Warehouse management": "仓库管理",
  "My batches": "我的批次",
  "Awaiting send": "得发货",
  "Users": "用户",
  "Finances": "财务",
  "Updated": "成功更新",
  "Type": "种类",
  "Description": "描述",
  "Status": "状态",
  "Action": "操作",
  "Get to work": "接受任务",
  "View": "检查",
  "Resolve": "决定",
  "Merge": "连接",
  "Split": "分开",
  "Receive": "接受",
  "Edit": "编辑",
  "Receipt data": "进入数据",
  "Redistribute": "重新分配",
  "Save": "保存",
  "Client comment": "客户的注释",
  "Client comment on the task": "客户关于任务的注释",
  "Storekeeper comment": "仓库的注释",
  "Storekeeper comment to client": "仓库的注释与客户",
  "Buyer comment to order": "买方的注释关于订单",
  "Uploading...": "加载中...",
  "Tariff": "费用",
  "Box number:": "箱子号码:",
  "Super": "超级",
  "Sizes from storekeeper": "仓库的产品尺寸",
  "Length": "长度",
  "Width": "宽度",
  "Height": "高度",
  "Weight": "重量",
  "Volume weight": "容积重量",
  "Volume weight, kg": "容积重量, kg",
  "Final weight": "最终重量",
  "Final weight, kg": "最终重量, kg",
  "Photos of current supplier": "当前的供货方照片",
  "Order photos": "订单照片:",
  "Shipping label": "运输标签",
  "Shipping label was glued to the warehouse": "运输标签由仓库贴上",
  "New boxes": "新箱子",
  "Incoming": "新到货",
  "Close": "关闭",
  "Editing the box": "编辑箱子",
  "Add file": "添加文档",
  "Invalid link!": "失效链接!",
  "Link": "链接",
  "Add": "添加",
  "Click or Drop here": "点击或拖拽到这里上传",
  "Hide": "隐藏",
  "Remove all": "全部清除",
  "Quantity": "数量",
  "BarCode": "条形码",
  "BarCode is glued by supplier": "条形码由供货方贴上",
  "BarCode is glued by storekeeper": "条形码由仓库贴上",
  "Enter the dimensions of all the boxes": "输入所有的箱子尺寸",
  "New box": "新箱子",
  "Receive and distribute": "接收和分配",
  "Actually assembled": "实际组装",
  "Left to redistribute": "剩余重新分配",
  "Dimensions": "尺寸",
  "Material": "材料",
  "Category": "类别",
  "Amazon price": "亚马逊的价格",
  "Width, inches": "宽度, 英寸",
  "BSR": "BSR",
  "Height, inches": "高度, 英寸",
  "Length, inches": "长度, 英寸",
  "Weight, kg": "重量, kg",
  "Min purchase price, $": "最低购买价格, $",
  "Referral fee, $": "Referral fee, $",
  "FBA fee , $": "FBA fee , $",
  "Total FBA, $": "Total FBA, $",
  "Recommended batch": "推荐的批次",
  "Profit, $": "盈利, $",
  "Margin, %": "利差, %",
  "Box": "箱子",
  "Batch": "批次",
  "Destination": "目的地",
  "HS code": "HS编码",
  "FBA Shipment": "FBA Shipment",
  "Move box": "移动箱子",
  "Add to batch": "添加到批次",
  "Create new batch": "创建新批次",
  "No batch with the parameters of the box.": "找不到与以下箱子参数的批次",
  "For": "对",
  "move": "移动",
  "sending": "发送",
  "ID": "ID",
  "Total price": "最终价格",
  "Product": "产品",
  "Products": "产品",
  "Editing a batch": "编辑批次",
  "Creating a batch": "创建批次",
  "ETD (date of shipment)": "ETD (预计离开时间)",
  "dd.mm.yyyy": "dd.mm.yyyy",
  "ETA (arrival date)": "ETA (预计到达时间)",
  "CLS (batch closing date)": "CLS (关闭批次时间)",
  "Choose boxes from the list:": "把箱子从清单中选择:",
  "First select one box": "首先选择一个箱子",
  "Boxes in batch": "批次箱数",
  "Remove": "删除",
  "Client": "客户",
  "ASIN": "ASIN",
  "Extra payment required!": "需要额外费用!",
  "Not ready to ship": "还没准备发运",
  "Tariffs of warehouse services": "仓库服务的费用",
  "Attention": "请，注意",
  "Data will not be saved!": "数据不能保存!",
  "Are you sure you want to delete the tariff?": "确定要删除费用?",
  "Title": "名称",
  "Time on the road, days": "途中时间, 日",
  "Min. weight, kg": "最小重量, kg",
  "Region": "区",
  "Dates": "日期",
  "Adding tariff": "添加费用",
  "Delivery time, days": "运到期限, 日",
  "Rates": "费率",
  "Shipping dates": "发货日期",
  "Service cost per kg, $": "每kg服务的费用, $",
  "Confirm send to batch": "确认发到批次",
  "Send": "发",
  "Viewing the batch": "检查批次",
  "Batch number": "批号",
  "Sum": "总数",
  "Initiator": "发起人",
  "Recipient": "接受人",
  "Comment": "评论",
  "Sub-user removed": "子用户已删除了",
  "Name": "名字",
  "Email": "邮件",
  "Assign permissions": "分配权限",
  "Add a sub-user": "添加子用户",
  "Without the group": "没有群",
  "The avatar has been uploaded. The update will take place within a few minutes.": "头像上传成功. 要几分钟更新的",
  "Roles": "角色",
  "Change user details": "更改用户详细信息",
  "Invalid email!": "电子邮件验证失败!",
  "Load": "上载",
  "Allowed image formats": "支持的图片格式",
  "The image size should not exceed": "图片的尺寸不能超过",
  "Inappropriate format!": "不支持此格式!",
  "The file is too big!": "文件过大!",
  "My users": "我的用户",
  "Password": "密码",
  "Remember me": "记住我的账号",
  "Forgot password": "忘记密码",
  "Login": "登记",
  "Registration": "注册",
  "Already have account?": "已有的账号?",
  "Successful registration": "登记成功了",
  "Enter the email of the user you want to add": "输入你虚要添加的用户电子邮件",
  "Withdraw money": "提钱",
  "Add money": "存钱",
  "Freeze": "冻结",
  "Inventory": "库存",
  "Goods in inventory": "产品在注册",
  "Purchased product cards": "过买的产品卡",
  "Orders": "订单",
  "Order": "订单",
  "Made orders": "完成的订单",
  "Paid orders": "已付订单",
  "Canceled orders": "取消的订单",
  "Boxes ready to send": "准备发货的箱子",
  "Sent boxes": "已发送箱子",
  "Freelance": "自由职业",
  "My requests": "我的请求",
  "Vacant requests": "空闲的的请求",
  "My proposals": "我的建议",
  "Commodity exchange": "商品交易所",
  "Research exchange": "利润的交易所",
  "My orders": "我的订单",
  "Shops": "商店",
  "Notifications": "通知",
  "On orders": "订单",
  "On boxes": "箱子",
  "To order": "预订",
  "Bind an product from Amazon": "绑定亚马逊的产品",
  "Supplier search": "供应商搜索",
  "Open inventory": "打开库存",
  "Open archive": "打开 存档",
  "Move to archive": "移至存档",
  "Add your product": "添加你的产品",
  "Product with invalid status selected": "指定无效的产品",
  "Strategy": "战略",
  "Reserved": "预留",
  "Profit": "盈利",
  "Margin": "利差",
  "Comments": "评论",
  "Researcher": "研究员",
  "Supervisor": "主管",
  "Buyer": "买方",
  "Delete": "删除",
  "Restore": "恢复",
  "Amazon product link": "Amazon产品链接",
  "SKU by Client": "客户的SKU",
  "Delivery Method": "交付方法",
  "Product Strategy": "产品战略",
  "Niche": "利基",
  "Total Revenue": "总收入",
  "Average revenue": "平均收入",
  "Average BSR": "平均BSR",
  "Average Price": "平均价格",
  "Average Review": "平均评分",
  "Coefficient": "系数",
  "List of suppliers": "供应商名单",
  "Actions": "操作",
  "Price": "价格",
  "Minimum batch": "最小批次",
  "Batch price": "价格 批次",
  "Photos": "照片",
  "Product description": "产品描述",
  "Product header on Amazon": "Amazon产品名称",
  "Amazon Brief Description": "Amazon简单描述",
  "Details": "详情",
  "Basic information": "基本信息",
  "Integrations": "整合",
  "Int warehouse": "中间仓库",
  "Where to": "到哪里",
  "Total weight": "总重",
  "Track number": "追踪编码",
  "Order number": "订单号码",
  "Order amount": "订单总额",
  "Documents": "文件",
  "Purchase price": "采购价格",
  "Quantity (pcs.)": "数量 (件数)",
  "Supplier": "供货方",
  "Additional parameter": "附加参数",
  "Country": "国家",
  "City": "城市",
  "State": "州",
  "Address": "地址",
  "Back": "返回",
  "Boxes to order": "订单的箱子",
  "Gross weight": "实际重量",
  "kg": "kg",
  "pcs.": "件数",
  "cm": "厘米",
  "All product parameters": "全部产品的参数",
  "Collapse": "折叠",
  "All warehouses": "全部仓库",
  "Send batch": "发送批",
  "Image": "照片",
  "Recommend amount": "建议的数量",
  "Created by": "创建由",
  "Buy for": "购买的",
  "You buy a product card, are you sure?": "购买产品卡, 确认吗?",
  "You will be charged": "您将被收取",
  "No suggestions": "没有建议...",
  "Recommended batch to start": "建议开始的批次",
  "Recommended batch weight": "建议批次的重量",
  "Start": "开始",
  "Order of goods": "产品订单",
  "Batch delivery cost": "运费批次",
  "Box delivery cost": "运费箱子",
  "Total": "总额",
  "Select": "选择",
  "Weight 1 unit": "单位重量, kg",
  "Batch weight": "批次重量, kg",
  "No data": "没有数据",
  "Add barcode": "添加条形码",
  "Tariff name": "费用名称",
  "Tariff description": "费用的描述",
  "Select Tariff": "选择费用",
  "reset": "复位",
  "Recommended": "建议",
  "or search by": "或按关键词搜素",
  "search": "搜索",
  "Selected products from stock": "指定的库存商品",
  "Bind": "绑定",
  "Send request for supplier search": "发送供应商搜索请求",
  "Add a new supplier": "添加新供货方",
  "Update product comment:": "更新产品评论:",
  "Paid service": "收费的服务",
  "Free service": "免费的服务",
  "Next": "下一步",
  "Save and bind": "绑定并保存",
  "Save and add more": "保存并添加更多",
  "Yuan to USD exchange rate": "人民币兑美元汇率",
  "price per unit": "单位价格",
  "Batch delivery": "批次交货",
  "Box info": "箱子的信息",
  "Number of units in box": "箱子内单位数量",
  "Make the main supplier": "设置供应商为首选",
  "File added": "文档已添加了",
  "Set FBA shipment": "设置 FBA shipment",
  "Set HS code": "设置 HS code",
  "Real weight": "实际重量",
  "Photos of the box taken at the warehouse:": "查在仓库拍的箱子照片:",
  "Write a comment on the task": "填写任务备注",
  "The barcode is glued by the supplier": "条形码由供货方贴上",
  "glued": "贴上",
  "The barcode is glued by the Storekeeper": "条形码由仓库贴上",
  "Box redistributing": "箱子的重新分配",
  "Units in a box": "箱子内单位",
  "Merging boxes": "连接箱子",
  "Final box data": "最终箱子数据",
  "Sending boxes": "箱子发货",
  "Total cost of shipment": "运费总额",
  "download": "下载",
  "Download": "下载",
  "Actual weight": "实际重量",
  "Return to stock": "归还入库",
  "Warehouse report": "仓库的报告",
  "Dashboard by goods/days": "显示产品/日子",
  "Add shop": "添加商店",
  "Store name": "商店名称",
  "Move to inventory": "移到库存",
  "Inventory integration": "绑定到库存的产品",
  "Ordered": "订购了",
  "Pay more": "补发",
  "out of": "从",
  "Time": "时间",
  "Deadline": "最后期限",
  "hour": "小时",
  "No vacant applications yet": "没有能接受的申请",
  "Create request": "创建请求",
  "Total proposals": "全部建议",
  "Suggest a deal": "签定契约",
  "Detailed application description": "申请详细描述",
  "Describe your proposal": "描述你的申请",
  "Enter the offer price": "输入收购价 $*",
  "Time to complete": "来完成的时间",
  "Suggest": "建议",
  "The number of total successful transactions:": "完成交易总额:",
  "minute": "分钟",
  "Open a request": "打开请求",
  "We will find a reliable performer for you": "允许我们对你挑选一个靠谱的执行者",
  "The request is ready": "请求准备好了",
  "By getting to know your needs, we will select the best performer for your task.": "了解你的需求允许我们为你的任务挑选最好的执行者.",
  "Enter the number of proposals": "输入建议号码",
  "When do you want results?": "你什么时希望获得你想要的结果?",
  "Step": "步",
  "Request title": "请求名称",
  "Description of your request": "你的请求描述",
  "Number of proposals": "建议数量",
  "In the work": "在执行中",
  "Waiting for checks": "等待检查",
  "Accepted": "接受的",
  "Rejected": "拒绝",
  "Publish": "发布",
  "Stop accepting proposals": "停止接受建议",
  "Resume accepting proposals": "恢复接受建议",
  "Deadline for the request": "请求的最后期限",
  "Missing": "找不到",
  "Kg": "kg",
  "The tariff is invalid or has been removed!": "费用是无效或已删除了!",
  "Requests": "订单",
  "View more": "查看更多",
  "Enter link": "输入链接",
  "Cancel Send": "取消发送",
  "Order notifications": "订单的通知",
  "Box notifications": "箱子的通知",
  "Are you sure you want to unbind the sub-user?": "确定要取消绑定子用户?",
  "Change in inventory": "修改在库存",
  "Value": "数值",
  "Cancel order": "取消订单",
  "Are you sure you want to cancel the order?": "确定要取消订单?",
  "Goods are bound": "产品是绑定的",
  "Product added": "产品是添加的",
  "Supplier added": "供货方是添加的",
  "The cost of the supplier search service will be": "供货方搜索服务的费用是",
  "Apply?": "申请吗?",
  "Details about the product:": "产品详解:",
  "Listing title": "标题列表",
  "Enter the title of the listing": "输入标题列表",
  "Enter a description": "输入描述",
  "Search terms:": "搜索查询:",
  "Enter search terms": "输入搜索查询",
  "Photos of the product in boxes:": "箱子里的产品的照片:",
  "Listing photos:": "列表照片:",
  "Transactions": "交易",
  "No transactions": "没有交易",
  "Data saved successfully": "数据已成功保存",
  "Proposal Creation": "创建建议",
  "Are you sure you want to cancel the proposal?": "确定要取消此建议?",
  "Total products": "全部产品",
  "Completed": "完成的",
  "Rejected by supervisor/buyer": "被主管/买方拒绝",
  "No status": "没有状态",
  "Accruals": "应计",
  "Fines": "罚款",
  "My products": "我的产品",
  "Product code": "产品编号",
  "Check": "检查",
  "Add a product card": "添加产品卡",
  "Current exchange rate": "当前汇率",
  "Storekeeper": "仓库保管员",
  "Sort by date": "按日期排序",
  "Proposals for the request": "请求的建议",
  "Use the supplier standard": "使用供货方的标准",
  "Make the supplier standard": "以供货方为标准",
  "My request": "我的请求",
  "Paid": "费用已支出",
  "New search from the supervisor": "主管的新搜索",
  "New search from the client": "客户的新搜索",
  "In the process of searching": "在搜索过程中",
  "Free": "空闲",
  "Free orders": "闲单",
  "From the Supervisor": "从主管",
  "From the Researcher": "从研究员",
  "From the Client": "从客户",
  "Buyer comment": "买方的评论",
  "Yuan per batch": "单一批次价格",
  "Of these, for shipping to a warehouse in China": "其中运输到中国仓库",
  "Cost of purchase per pc.": "单位的采购成本",
  "The actual cost is the same as the planned": "实际成本等于计划的",
  "Planned cost in yuan": "计划的成本以人民币",
  "Planned cost in dollars": "计划的成本以美元",
  "Add a box": "添加箱子",
  "Avg. shipping cost per 1 pc.": "一单位平均运费",
  "Creating new boxes": "创建新箱子",
  "Add another box": "添加另外箱子",
  "Quantity of boxes": "箱子数量",
  "Products in a box": "箱子里的产品",
  "Fees & Net": "手续费和纯利",
  "Fees": "手续费",
  "Net": "净利",
  "No new proposals at the moment": "没有新建议",
  "Published on the stock exchange": "发布在交易所",
  "To check from the resercher": "从研究员为了检查",
  "On review": "早检查中",
  "Waiting to be checked": "等待确认",
  "In the work of a Buyer": "被买方接受的",
  "Ready to check": "准备检查",
  "Create a product": "创建产品",
  "Create with a supplier": "建立与供应商的合作关系",
  "Finding a supplier (product fit)": "搜索供货方 (产品匹配)",
  "The product is not suitable": "产品不匹配",
  "Supplier found": "找到供货方",
  "Supplier not found": "供货方找不到",
  "Publish on the exchange": "发布在交易所",
  "The product is suitable": "产品合格",
  "Save without status": "保存未被状态的数据",
  "Date": "日期",
  "User name": "用户名",
  "Taken for review by supervisors": "被主管进行了审查",
  "Confirmed by supervisors": "被主管确认了",
  "Rejected by supervisors": "被主管拒绝了",
  "Accrued to managers": "经理的应计收入",
  "Accrued to supervisors": "主管的应计收入",
  "Fines for supervisors": "主管的罚款",
  "Fines for managers": "经理的罚款",
  "Destinations": "目的地",
  "User permissions": "用户权限",
  "Settings": "设置",
  "New": "新",
  "Supplier found by Buyer": "供货方找到的被买方",
  "Supplier not found by Buyer": "供货方找不到被买方",
  "Price is higher than MZC": "价格比MZC高",
  "Published": "发布了",
  "No supplier (completed by supervisor)": "没有供货方 (由主管完成)",
  "FBA Amount": "FBA Amount",
  "Available for processing": "可供处理",
  "The buyer took the order": "买方下订单了",
  "The buyer paid for the order": "买方支付该订单的款项",
  "Track number issued": "追踪编码提供了",
  "Came to the warehouse": "来到仓库",
  "Return Order": "退货订单",
  "Additional payment required": "需要支付额外",
  "Closed": "关闭",
  "ZIP code": "ZIP code",
  "Add a destination": "添加目的地",
  "Add a new drop off location": "添加新卸载地域",
  "Are you sure you want to delete the destination?": "确定要删除目的地?",
  "The data will not be saved!": "数据将不会被保存！",
  "Rate": "费用",
  "Role": "角色",
  "User status": "状态 用户",
  "Sub status": "子状态",
  "Edit user": "编辑用户",
  "Manage permissions": "管理权限",
  "Master user": "主用户",
  "Rating": "费率",
  "Overdraft": "透支",
  "Allowed Roles": "允许的角色",
  "FBA": "FBA",
  "Can be the master user": "会得到住用户",
  "Hide Suppliers": "隐藏供货方",
  "Security/Sharing options": "安全/共享选项",
  "Sub users": "子用户",
  "The selected permissions and the current role do not match!": "指定的权限和当前角色不匹配!",
  "Active": "活动",
  "Banned": "禁止了",
  "User balance": "用户余额",
  "Deposit": "存款",
  "Withdraw": "取款",
  "The balance of the user": "用户余额",
  "From the balance of the user": "从用户余额",
  "will be replenished by": "将被充值",
  "will be debited by": "将被扣除",
  "Increase": "增加",
  "Decrease": "减少",
  "Are you sure you want to": "你确定要",
  "user balance": "用户余额",
  "by": "到",
  "Amount": "金额",
  "Reason": "原因",
  "Execute": "执行",
  "Permissions": "权限",
  "Permission Groups": "权限组",
  "Key": "钥匙",
  "New Permission Group": "新权限组",
  "Change permissions group": "更改权限组",
  "Group №1": "组 №1",
  "Position": "位置",
  "Priority number": "优先级编号",
  "Existing permissions:": "现有权限:",
  "Select available:": "可用指定:",
  "Permissions will be created:": "将权限创建权限:",
  "Create New": "创建新",
  "Create a group": "创建群组",
  "Edit a group": "编辑群组",
  "Are you sure you want to delete the group?": "确定要删除群组?",
  "Are you sure you want to delete the permission?": "确定要删除权限?",
  "New Permission": "新权限",
  "Change permission": "更改权限",
  "Permission №1": "权限 №1",
  "Allowed Endpoints": "权限的终结点",
  "Create a permission": "创建权限",
  "Price for the Supervisor to check the search for a supplier from the Client": "为主管检查客户找供货方的搜索费用",
  "Minimum price per proposal to the order": "关于订单的建议最低价",
  "Percentage of each proposal": "从每个建议的比例",
  "Percentage of each proposal for the supervisor": "主管的从每个建议的比例",
  "Time after which the offer will automatically be accepted, h": "自动接受的提供期限, 小时",
  "Time after which the supervisor will automatically be removed from the check, h": "主管将自动从检查中移除的时间，小时",
  "Time to find a supplier, h": "Время на 搜索 供货方期限, 小时",
  "Divider for calculating volume weight": "用计算体积重量的除数",
  "The settings are saved.": "设置保存了.",
  "The settings are not saved.": "设置没保存了.",
  "Proposal": "建议",
  "Fields not filled in": "字段填写不当",
  "Adding and editing a supplier": "添加并编辑供货方",
  "The product will be sent to Supervisor for review. Are you sure?": "产品将被发送到主管进行复查. 确定吗?",
  "Are you sure you want to remove the supplier?": "确定要删除供货方?",
  "Are you sure you want to remove the product?": "确定要删除产品?",
  "Delivery cost": "运费",
  "Files": "文件",
  "Accepted by Client": "由客户接受",
  "Accepted by Supervisor": "由主管接受",
  "Canceled by Supervisor": "由主管取消",
  "Accepted by creator of request": "由创建查询的用户接受的",
  "Canceled by creator of request": "由创建查询的用户取消的",
  "Canceled by Executor": "由执行者取消",
  "Corrected": "修正的",
  "Request time has expired": "请求已过期",
  "Expired": "Expired",
  "Proposal conditions accepted": "建议的条件已接受了",
  "Proposal conditions corrected": "建议的条件以改变了",
  "Proposal conditions rejected": "建议的条件已取消了",
  "Ready to verify": "准备验证",
  "To correct": "正在改正中",
  "Verifying by Supervisor": "正在主管的检查中",
  "Edit batch": "编辑批次",
  "Create a batch": "创建批次产品",
  "What time do you want the result?": "你什么时希望获得你想要的结果?",
  "Choosing a performer:": "选择执行者:",
  "Read the reviews about the performer": "检查关于执行者的反馈",
  "Do not confirm the result of the work until you are sure that it is complete": "确认结果之前, 请检查任务是否已正确完成了",
  "You can also take a free": "采取免费",
  "Training": "训练",
  "on our freelance exchange.": "雇用我们的自由职业交易所.",
  "Reject": "拒绝",
  "Confirm": "确认",
  "Do you want to cancel?": "是否取消?",
  "Additional payment is required:": "需要支付额外:",
  "Do you confirm the extra payment?": "确认支付额外?",
  "Reviews": "反馈",
  "Order for": "预订去",
  "Contact the performer": "联系执行者",
  "Hide chat": "隐藏聊天对话",
  "Choose": "选择",
  "Not found": "找不到",
  "Attention. Are you sure?": "请，注意.确定吗?",
  "Within the current edit, you can only change once!": "在当前编辑下您只能更改一次!",
  "Are you sure you entered all the data correctly?": "确定全部输入的数据是准确的?",
  "The \"Paid\" status will become available after the client confirms the change of the cost of the order. The current status will not be changed! Boxes will not be created": "客户确认变化订单位价格格后，状态 \"支付的\"将可用. 当前状态不会改变! 箱子不会创建",
  "A task was created for the warehouse: \"Receive a box\"": "创建的仓库任务: \"接收箱子\"",
  "You can't choose without a supplier": "没有供货方无法选择",
  "We need to choose a status": "选择状态",
  "Send to find a supplier?": "发送查询请求来查找供货方?",
  "Confirm the execution of the Supplier Search request?": "确认\"搜索供货方\"请求?",
  "Error": "错误",
  "Send to check with the supplier": "发到供货方的检查?",
  "Send to the Supervisor for review": "发到主管检查",
  "An request has been created": "所有的请求已创建了",
  "The request was not created": "请求没创建了",
  "The request has been changed": "请求更改了",
  "The request has not been changed": "请求没更改了",
  "Proposal changed": "建议已更改",
  "Proposal created by": "建议已创建了",
  "New request": "新请求",
  "Suspend the acceptance of proposals?": "暂停接受建议?",
  "The exact cost of the request will be:": "请求具体费用是:",
  "Confirm the publication?": "确认发布?",
  "Delete request?": "删除请求?",
  "Transactions on the request": "请求的交易",
  "Specify exactly how you are going to perform this task. Describe the key points.": "指定你如何要执行此任务. 描述关键点.",
  "Offering a Service to the Client:": "向客户提供服务:",
  "Compose unique feedback that shows your competence and interest in the project.": "创作展现出你的竞争力和对该项目的兴趣独特反馈.",
  "Proposal Name*": "建议名称*",
  "Document": "文件",
  "Are you sure you want to cancel the send?": "确定要取消?",
  "Are you sure you want to return the boxes to the warehouse?": "确定要把此箱子归还入库?",
  "Suppliers and Ideas": "供货方和理念",
  "Add a product idea": "添加产品理念",
  "Request": "请求",
  "Data saved": "数据已保存了",
  "Links": "链接",
  "Are you sure you want to cancel the task?": "取消任务。确定吗 ?",
  "The order has been created": "订单已创建了",
  "Result": "结果",
  "Supplier glued the barcode": "供货方贴上条形码",
  "Boxes will be created": "箱子将创建了",
  "After confirmation from your account will be frozen": "你确认后将冻结",
  "Continue": "继续",
  "Add files": "添加文档",
  "On boxes tariffs": "按箱子给用",
  "Draft": "创建",
  "In process": "在过程中",
  "Forbid new proposals": "禁止新建议",
  "Cancel by Creator": "由创建的已取消了",
  "Verifying by Admin": "在由管理员验证中",
  "To correct by Admin": "在由管理改正中",
  "Ready to verify by Admin": "对管理员验证准备好了",
  "Canceled by Admin": "由管理员取消了",
  "Ready to verify by Supervisor": "对主管验证准备好了",
  "To correct by Supervisor": "在由主管验证中",
  "Product paid": "产品已支付",
  "Order successfully created!": "订单创建了!",
  "This item has been moved to Inventory": "此产品移动到库存",
  "inches": "英寸",
  "Average delivery cost per pc": "平均单位运费",
  "Are you sure you want to delete the store?": "确定要删除商店?",
  "Store created": "商店创建了",
  "Store changed": "商店更改了",
  "The product is bound": "产品绑定了",
  "Selected a batch contains a box with an invalid tariff": "选择的批次包括无效费用的箱子",
  "Stock sum": "库存金额",
  "Not chosen": "未选择",
  "Go to order": "检查订单",
  "Order picked up": "订单接受了",
  "Return to Inventory": "归还入库",
  "After confirmation, the card will be moved to the Inventory. Continue?": "确认后产品卡将移到库存. 确定?",
  "Task picked up": "任务接受",
  "Go to task": "检查任务",
  "Continue to work with new tasks": "继续安排新任务",
  "SKU": "SKU",
  "ROI": "ROI",
  "DaysOfStockLeft": "DaysOfStockLeft",
  "SentToFba": "SentToFba",
  "FbaPrepStock": "FbaPrepStock",
  "Hello, nice to meet you": "你好！认识你很高兴！",
  "Just register to join with us": "只需几步即可注册， 加入我们",
  "The value must contain \"_\"": "该值必须包含\"_\"",
  "The key already exists": "此键已经存在",
  "Uploading Photos...": "正在上传照片...",
  "Operation complete": "操作完成",
  "No user settings": "没有用户指定的设置",
  "Create": "创建",
  "Data accepted": "数据接受了",
  "Intermediate warehouses must match!": "中间仓库必须匹配!",
  "You can't bind": "无法绑定",
  "No active offers found": "找不到有效服务",
  "Active offers on the commodity exchange": "商品交易所的有效服务",
  "Buy products from this user": "购买的产品从此用户",
  "Add for $": "添加 $",
  "The history of your purchases from": "购买历史记录从",
  "All": "全部",
  "From buyers": "从买房",
  "From the sellers": "从卖方",
  "No transaction history found": "找不到交易记录",
  "Positives": "赞",
  "Negative": "踩",
  "Info": "信息",
  "Number of investors": "投资者数量",
  "The products found": "找到的产品",
  "Volume of transactions": "交易量",
  "Earned": "赚取的",
  "Added to favorites": "已添加到收藏夹",
  "Blocked": "阻止",
  "Blocked by": "阻止由",
  "Account created": "账户已创建了",
  "investors": "投资者",
  "Passed the strategy test": "通过策略进行测试",
  "Filter": "筛选",
  "Rows per page": "结果数目",
  "No supplier selected!": "未选择供货方!",
  "This user has sub-users - they will be deactivated! Are you sure?": "此用户有子用户。此子用户被禁用! 确定吗?",
  "No ASIN": "没有 ASIN",
  "The boxes are not joined!": "箱子没有加入!",
  "The box is not split!": "箱子没有分开!",
  "of": "从",
  "characters": "个字符",
  "Ability to attach photos/documents/links": "照片/文件/链接附加的能力",
  "Adds a document/file from the entered link": "添加文件/文档从输入的链接",
  "Open the field to edit the link": "为了编辑链接请打开字段",
  "Saves a link to an Amazon product": "保存Amazon产品链接",
  "Save changes in the product card": "保存产品卡更改",
  "Close product card": "关闭产品卡",
  "Move the product card to the Archive": "把产品卡移到存档",
  "Category the product is in on Amazon": "Amazon产品种类",
  "Amazon Fee": "Amazon费用",
  "Recommended amount of products for purchase": "建议购买产品的数量",
  "The status in which the product card is at the moment": "当前产品卡状态",
  "Enter the name of the supplier": "输入供货方名称",
  "Enter the amount of goods to be purchased": "输入要购买产品数量",
  "Minimum quantity of goods needed to order": "需要订单的最小产品数量",
  "Link to supplier site": "链接到供货方现场",
  "Course to calculate the cost": "计算成本的汇率",
  "Price per unit": "单位价格",
  "Calculated from the price per unit multiplied by the number of purchases": "根据单位价格乘以购买的数量计算题出的",
  "Shipping price for a batch in China for a specified number of purchases": "没批中国运输费用于指定购买的数量",
  "Calculated from the dimensions of the box": "从箱子尺寸计算推出了",
  "The comment indicated for this supplier": "对此供货方的留下了注释",
  "Saves data about the supplier": "保存供货方数据",
  "Cancel supplier creation/change": "取消供货方的创建/更改",
  "Open the appropriate section": "打开指定的分区",
  "Hints included": "提示已经开了",
  "Hints are off": "提示关闭了",
  "Product information": "产品信息",
  "User": "用户",
  "Private Label": "自有品牌",
  "Edit a request": "编辑请求",
  "Proposal Edition": "项目提案",
  "Choose a section in Freelance": "选择自由职业的分区",
  "To assign the order to Byer": "把订单绑定到买方",
  "All orders available for pickup": "所有的订单会接受的",
  "Go to the order and open the \"Edit order\" window": "进入订单并打开\"订单编辑\"窗口",
  "Stay in \"Free orders\"": "留在\"闲单\"",
  "Statistics on goods/orders/finances": "产品/订单/财务统计",
  "All available tasks for finding a supplier": "查找供货方的所有任务",
  "Manage the list of employees": "管理员工名单",
  "List of items taken by Bayer to find a supplier": "为了查找供货方被买房接受的项目清单",
  "Management of all orders assigned to Bayer": "所有此买方的订单管理",
  "Prep Center in China": "中国的准备中心",
  "Current order status": "当前订单状态",
  "Code for Harmonized System Product Identification": "编码对Harmonized System产品标识",
  "No photos": "没有照片",
  "No documents": "没有文件",
  "Opens a form to create a box": "为创建箱子打开窗体",
  "Allows you to use the box parameters specified when creating a supplier": "允许你使用创建供货方时的箱子参数",
  "Allows you to create the required number of boxes to the order": "为订单创建需要的箱子数量",
  "Save box parameters to the current supplier": "保存箱子参数为当前供货方",
  "Save changes to the order": "保存订单的更改",
  "Close the \"Edit order\" window without saving": "关闭 \"编辑订单\" 框无保存",
  "Amazon ID number": "Amazon ID 编号",
  "Choose a product strategy": "选择产品战略",
  "H": "高",
  "W": "宽",
  "L": "长",
  "Amazon must be a number conforming to the specified constraints": "Amazon的数量必须符合指定的限制",
  "Go to supplier site": "进入供货方的网站",
  "Add a user": "添加用户",
  "Cost per unit in the USA": "以美元单位成本",
  "Actual cost": "实际成本",
  "Planned cost": "计划成本",
  "Notifications on box rates": "箱子的费用通知",
  "Statistics on goods, orders and boxes": "产品，订单，箱子统计",
  "List of products created by the Researcher": "产品，创建，研究员的列表",
  "Copy and paste the link to the product from Amazon": "复制链接并将其粘贴到到Amazon产品",
  "Choose a strategy for your future product card": "选择战略对你的产品卡",
  "Create a product card based on an Amazon ID number": "按照Amazon ID 编号创建产品卡",
  "Save product card data without setting a status": "保存产品卡数据而不设置状态",
  "Confirm the selected status and send to the next step": "确认指定状态而发到下一步",
  "Close the product card without saving": "关闭产品卡而不保存",
  "Delete the entire product card": "删除全部的产品卡",
  "All product cards available for checking": "用于检查所有的产品卡",
  "Assign a product card to a supervisor": "绑定主管至产品卡",
  "The list of goods cards assigned to the supervisor for verification": "用于验证绑定至主管的产品卡列表",
  "Button to put the status, the card of the product is put on the exchange for sale": "设置状态按钮, 在交易所提出的产品卡",
  "The final status, once saved, cannot be changed!": "保存后，最终状态无法更改!",
  "Button for displaying the status, the product card is blocked": "显示状态按钮, 产品卡被阻止",
  "Sizes": "尺寸",
  "State the reason for stopping": "说明停止原因",
  "Total amount": "总额",
  "You are making an order, are you sure?": "提交订单, 确认吗?",
  "Confirm order": "确认订单",
  "Formed a task for storekeeper": "为仓库保管员成立仓库",
  "to change the Box": "更改箱子",
  "has been changed": "已更改了",
  "to redistribute the Box": "重新分配箱子",
  "to merge boxes": "连接箱子",
  "Cost of purchase per piece.": "每件成本",
  "Order products": "订单产品",
  "Total order amount": "订单总额",
  "Order a batch of products": "预订批产品",
  "Delivery per unit.": "每件交货",
  "and": "而",
  "The password must contain": "密码至少要有",
  "minimum": "最小",
  "number": "数字",
  "uppercase": "小字母",
  "lowercase": "大字母",
  "latin letters": "拉丁字母",
  "Link not available": "链接无法适用",
  "Fbaamount must be a number conforming to the specified constraints": "Fbaamount必须为符合指定的限制的数字",
  "Width must be a number conforming to the specified constraints": "宽度 必须为符合指定的限制数字",
  "Height must be a number conforming to the specified constraints": "高度 必须为符合指定的限制数字",
  "Length must be a number conforming to the specified constraints": "长度 必须为符合指定的限制数字",
  "Weight must be a number conforming to the specified constraints": "重量必须为符合指定的限制数字",
  "Fbafee must be a number conforming to the specified constraints": "Fbafee必须为符合指定的限制数字",
  "Money transfer is possible with the administrator at the link below:": "管理员确认汇款后可用在以下这个链接:",
  "Money transfer link": "汇款链接",
  "Requests and proposals for them": "请求和请求建议",
  "List of created requests": "创建请求的列表",
  "Future request title": "请求名称",
  "Indicate the date by which proposals may be received": "表示可以接受建议的日期",
  "Indicate the time until which offers may be received": "表示可以接受建议时间",
  "The price you are willing to pay for the result": "你能接受的价格",
  "How many proposals are you willing to consider": "你原因接受多少建议",
  "After providing the result, the same performer may make a new proposal": "提供结果后，此执行者可以创建新建议",
  "Cancel request creation": "取消创建的请求",
  "Back to Step 1": "返回到第一步",
  "Go to Step 2": "上第二步",
  "Creates a completed request": "创建完成的请求",
  "Allows you to change the selected request": "更改指定的请求",
  "Delete the selected request": "删除指定的请求",
  "Publish the selected request on the exchange": "发布指定的请求交换",
  "Removes the visibility of the request on the exchange": "清除可见性的请求交换",
  "Make a deal on these terms": "依据这些条款成交",
  "Open a chat with the performer": "打开跟执行者聊天",
  "Actual requests on the exchange": "交易所实际要求",
  "Open detailed information about the request": "打开请求的详细信息",
  "Make a proposal for the selected request": "提出建议与指定的订单",
  "Proposals made for other requests": "与别的请求提出的建议",
  "Cancel current proposal": "取消当前的建议",
  "Change the current proposal": "更改当前的建议",
  "Open an request for the selected proposal": "打开只能定的建议请求",
  "Contact to request a withdrawal": "联系以申请出金",
  "Contact to request a deposit": "联系以充值",
  "List of your products": "列表的产品",
  "To order selected products": "预订指定的产品",
  "Unit price of the selected supplier": "指定的供货方单位价格",
  "Delivery costs to the prep center": "发到准备中心的运费",
  "Specify the amount of goods you want to order": "指定你想预订的产品数量",
  "Order amount for a specific product": "指定产品的订单金额",
  "Choose a prep center in China and the rate at which the delivery will take place": "选择中国准备中心和交付率",
  "Comments on the order for the Buyer and the Prep Center": "对买方和准备中心的订单备注",
  "Complete the order (freezes the required amount of the order from the balance)": "完成订单 (利用您账户的余额冻结需要订单的总额)",
  "Close the checkout window without saving": "关闭确认窗口保存而不保存",
  "Bind the selected product from the inventory to an item from the store": "绑定指定的产品从库到商店的产品",
  "Bind the selected product from the store to the item in the inventory": "绑定指定的产品从商店到库存的产品",
  "Supplier Addition Services": "添加供货方的服务",
  "Make the current supplier on which the order will be made": "选择以当前的供货方为订单执行者",
  "Saves the current supplier to the selected product": "保存当前供货方绑定到指定的产品",
  "Saves the supplier and opens the form for adding a new one": "保存供货方。打开窗体为添加新供货方",
  "Deleted product archive": "删除产品存档",
  "Delete the selected product (the product is moved to the archive)": "删除指定的产品 (产品移到存档)",
  "Allows you to add your product to inventory": "允许添加你的产品到库存",
  "Provide a link to the product you want to add to Amazon": "提供链接到你要添加Amazon的产品",
  "Fills in the ASIN field from the added Amazon link": "根据添加的Amazon链接填写ASIN字段",
  "Opens additional fields to be filled in when adding a product": "添加产品时打开附加字段",
  "Return to inventory with a list of items": "以产品的列表返回到库存",
  "Return the selected product to the inventory list": "将指定的产品恢复为库存列表",
  "Exchange with product cards available for purchase": "能购买的产品卡的交易所",
  "Purchase a product card by Private Label strategy": "购买产品卡为Private Label战略",
  "Find a supplier": "查找供货方",
  "Send in for rework": "退货返工",
  "No more than 5 times": "不多于5次",
  "Choose a section in Users": "选择需要的节在用户分区",
  "Choose a section in Batches": "选择需要的节在用批次区",
  "Choose a section in Notifications": "选择需要的节在通知分区",
  "Choose a section in Tasks": "选择需要的节在任务分区",
  "Choose a section in Warehouse": "选择需要的节在仓库分区",
  "Reject the proposal": "拒绝该建议",
  "Supplier for a product card": "产品卡的供货方",
  "Archive": "存档",
  "Formed": "已形成了",
  "At process": "在处理中",
  "Need confirming to price change": "需要更改价格的确认",
  "Paid to supplier": "向供货方支付",
  "In stock": "在仓库",
  "Canceled by Buyer": "被买方取消",
  "Canceled by Client": "被用户取消",
  "Awaiting shipment": "等候运送",
  "Shipped": "已发货",
  "Supplier search options": "查找供货方选项",
  "Product name": "产品名称",
  "Idea": "创意",
  "Important criteria": "重要标准",
  "Desired purchase price": "期望的采购价格",
  "Edit and balance": "更改并余额",
  "Take on the work of the selected": "接受指定的",
  "Taken to Work": "已接受了",
  "Return to inventory": "归还入库",
  "List of orders taken": "完成订单的列表",
  "Cancel order, refund of frozen funds": "取消订单, 冻结资金退款",
  "Buyer with whom the order is being processed / Buyer assigned to the order": "正在处理订单的买方/ 已指定到订单的买方",
  "Photos added by the buyer from the supplier when placing the order": "买下订单时被买方添加的从供货方的照片",
  "Managing the boxes that are in the prep center": "准备中心的箱子管理",
  "Filter for sorting boxes by prep centers": "准备中心箱子的筛选",
  "Form for changing the box data": "箱子更改的窗体",
  "Amazon's final warehouse in the USA, available for change": "美国的最终仓库Amazon,能更改",
  "Prep Center in China, available for change": "中国的最终仓库Amazon,能更改я",
  "Enter or edit FBA Shipment": "输入或编辑 FBA Shipment",
  "When re-sticking will create a task for the prep center": "重新贴时为准备中心创建任务",
  "The dimensions of the box specified by the prep center": "为准备中心指定的箱子尺寸",
  "Add a product barcode to the box": "添加产品条形码至箱子",
  "A task will be created for the prep center": "为准备中心将创建任务",
  "The supplier has glued the barcode before shipment": "发货前供货方贴上条形码",
  "The new barcode will be updated at the product in the inventory": "新产品条形码以上仓库的产品更新",
  "The barcode was glued on when the box was accepted at the prep center": "箱子发到准备中心后将条形码贴上好了",
  "Save changes to the box": "保存更改的箱子",
  "Close the form without saving": "关闭窗体而不保存",
  "Form for distributing to multiple boxes": "分配到多箱子的窗体",
  "Number of product units in the box": "箱子里单位产品数量",
  "Create a task to split the box": "创建分开箱子任务",
  "Add a new box to the task": "添加新任务到箱子",
  "Form for merging several boxes": "连接几个箱子的窗体",
  "Create a task to merge boxes": "创建连接几个箱子的任务",
  "Form for requesting the shipment of boxes in a batch": "一批次的箱子运输的窗体",
  "Total weight of the selected boxes": "指定的箱子总重量",
  "The cost depends on the total weight and the rate you choose": "成本取决于总重量而指定的费用",
  "List of batches and management of boxes related to them": "批次列表并箱子管理",
  "Removes the box for further addition to the batch, returns to My Warehouse": "为添加到批次消除箱子, 返回到\"我仓库\"一节",
  "Returns all boxes from the selected batch to the \"Boxes ready to send\" section": "返回所有箱子从指定批次到\"准备发送箱子\" 一节",
  "A list of your added Amazon stores with reports on them": "列表你已添加了Amazon商店的列表和报告",
  "Enter store name": "输入商店名称",
  "Insert the link to the sellerboard report": "向sellerboard报告插入链接",
  "Create/edit a store based on the data you entered": "基于输入的数据创建/编辑商店",
  "Closes the store creation/editing window without saving": "关闭商店创建/编辑框而不保存",
  "Download the file to your device": "文件下载到您的设备上",
  "Change store name or links to reports": "更改商店名称或向报告的链接",
  "Remove a store from your list": "从你的列表移除此商店",
  "Binds integration to the product card": "绑定集成到产品卡",
  "Important notifications on changes in order price, batch or irrelevant tariff": "订单位价格格的改变的重要通知, 批次或无相关的费用",
  "Notifications of required surcharges for the order": "需要附加费的通知",
  "If the surcharge is declined, the order will be cancelled": "如果附加费拒绝，订单将取消了",
  "Notices of required surcharges per box in a batch": "为一批次每箱需要附加费的通知",
  "If the surcharge is declined, the box is returned to stock": "如果拒绝附加费，箱子返回到仓库",
  "Notifications about the need to change to a new tariff": "需要更改费用的通知",
  "If you reject the tariff change, the box is returned to the stock": "如果您拒绝拒绝费用更改，箱子返回到仓库",
  "Final status, after saving will be paid for the search": "最终状态。保存后将按照搜索支付",
  "Recommendation for additional purchases": "对于附加购买的建议",
  "Four months of stock": "四个月的库存",
  "Repurchase": "回购",
  "Delete a card": "删除产品卡",
  "After confirmation, the card will be moved to the archive. Move?": "确认后产品卡移动到存档. 删除?",
  "Set": "设置",
  "Accept": "接收",
  "View an oriented calculation": "查看概略计算",
  "Viewing Supplier": "看见供货方",
  "Cost per unit with delivery to China": "以美元为到中国运输单位",
  "ROI calculation": "ROI计算",
  "Cost of per unit in the U.S.": "以美元为单位",
  "Not enough data": "没有足够的数据",
  "No passed strategies": "还没有通过的战略",
  "Main": "主要",
  "Link for financial transactions": "金融交易链接",
  "Proxy servers for parsing": "分析的代理服务器",
  "Create a product card": "创建新产品卡",
  "Allowed Strategies": "允许的战略",
  "Back to Users": "返回用户",
  "Continue working with the user": "继续同用户工作",
  "Selected lot contains a box for which you need to confirm the price change": "指定的批次把控要确认价格的更改箱子",
  "User reviews": "用户评论",
  "A new product card will appear in the inventory": "新产品卡将出现在库存",
  "Are you sure you want to create a product?": "确定要创建产品吗?",
  "Idea edited": "创意已更改的",
  "Idea created": "创意已创建的",
  "The total cost of shipping the box will be": "发货箱子的总成时",
  "Product code field is required for this action": "执行此动作需要产品偏码的字段",
  "Old password": "旧密码",
  "New password": "新密码",
  "Re-enter the new password": "重新输入密码",
  "Box ID": "ID 箱子",
  "Destination and tariff": "目的地和费用",
  "Outside Batch": "不属于批次",
  "The field must be filled in": "必须填写字段",
  "Order status": "订单状态",
  "Dollars per batch": "以美元每批",
  "Add boxes for this order": "将箱子添加到此订单",
  "This product already exists": "此产品已存在",
  "My balance": "我的余额",
  "Trading stores": "交易商店",
  "Buy store": "买商店",
  "Sell the store": "卖商店",
  "Products without shops": "末商店的产品",
  "All Products": "所有产品",
  "freeze": "冻结",
  "Shop": "商店",
  "Box length": "箱子长度",
  "Box width": "箱子宽度",
  "Box height": "箱子高度",
  "not selected": "未选择",
  "Choose a section in Trading Shops": "选择交易商店一节",
  "No stores for sale yet": "还没有会卖的商店",
  "Ads": "通告",
  "Deals": "交易",
  "No deals yet": "还没有交易",
  "Not available": "找不到",
  "New, current and completed/rejected box tasks": "新,当前和完成/拒绝箱子的任务",
  "List of boxes that are in stock": "有库存箱子列表",
  "Management of batches and boxes related to them": "批次和有关的箱子管理",
  "Management of tariffs for logistics and warehousing services": "仓储服务和物流服务费用管理",
  "Open a window to perform a task": "请打开窗口为接受任务",
  "The task will be canceled, the box will keep its previous state": "任务将取消了, 箱子会保持其之前的状态",
  "Take the task to work": "接受任务",
  "Open the window with task information": "打开包括任务的信息窗口",
  "Previous condition of the box": "前箱子状态",
  "New box condition": "新箱子状态",
  "Selected shipping tariff to USA": "运输到美国指定的费用",
  "Number of products in the box": "箱子里产品数量",
  "Edit box parameters": "编辑箱子参数",
  "Save task data": "保存任务数据",
  "Create new box parameters": "创建新箱子的参数",
  "Add a box to a new or existing batch": "将箱子添加到新批次或有的批此",
  "Move a box from the current batch to another": "将箱子从当前批次移动到别的批次",
  "After confirmation it will be impossible to return the batch": "确认后，无法返回批次",
  "Add/remove a box or files to a batch": "将文档或箱子添加/删除到批次",
  "Open a form to create a new batch": "打开创建新批次的窗体",
  "Total weight of boxes in a batch": "一批次的箱子总重量",
  "Cost of shipping boxes in a batch": "一批次的箱子运费",
  "Add a new rate": "添加新费用",
  "Rate name": "费用名称",
  "Approximate delivery time": "大致送货时间",
  "Minimum box weight available for this rate": "对于是定的费用可用最低箱子重量",
  "Shipping cost per kilogram to the region": "到指定的地区每kg的运费",
  "Course indicated by the system": "由系统指示的汇率",
  "Additional information about the rate": "更多费用信息",
  "The cost of providing the service": "服务费用",
  "Vacant deals": "空闲的交易",
  "Deals on review": "在检查的交易",
  "Performer": "执行者",
  "Open a deal": "打开交易",
  "Deal": "交易",
  "Budget": "预算",
  "Reject the deal": "拒绝交易",
  "Accept the deal": "接收交易",
  "Taking the deal check to work?": "接受交易的检查?",
  "Reason for rework": "返工的原因",
  "Time for rework": "返工时间",
  "Production time": "生产时间",
  "Price with delivery": "包括运输的价格",
  "Select a store": "选择商店",
  "Choose a role": "选择角色",
  "Price with delivery per unit": "包括送货单位价格的费用",
  "Window will be closed": "窗口将关闭",
  "Create an ad to sell your store": "创建卖商店的广告",
  "Edit ad for store sale": "编辑店里出售的广告",
  "We will find a reliable buyer of your store": "我们对你的商店找可靠的买房",
  "Fill in basic information about your store": "请填写你的商店的基本信息",
  "Store Details": "存储信息",
  "Store link": "商店的链接",
  "Enter store cost": "输入商店成本",
  "When did business start?": "生意什么时候成立的?",
  "Assets included in sale": "包括在销售的资产",
  "Gross income": "总收入",
  "Add assets": "添加资产",
  "Income Indicators": "收益的指标",
  "Pure profit": "纯利",
  "Traffic Indicators": "流量的指标",
  "Unique visitors": "独立访客",
  "View page": "查看页面",
  "The totals": "总计指标",
  "Average. Monthly income": "月平均收益",
  "Average. Monthly net profit": "月平均盈利",
  "Profitability": "利润",
  "Monthly multiplier": "每月乘数",
  "Month": "月",
  "Not solved": "还没解决了",
  "Solved": "解决了",
  "Appeals": "上诉",
  "Appeal": "上诉",
  "Stores to check": "要检查的商店",
  "Revenue": "收益",
  "Website traffic": "网站流量",
  "months": "月",
  "All time": "所有时间",
  "Add month": "添加月",
  "Make an estimate of the cost?": "计算估计费用吗?",
  "Opportunities": "机会",
  "Risks": "风险",
  "Work and skills required": "所需工作和技能",
  "Seller support includes": "卖家支持包括",
  "Reasons for sale": "卖原因",
  "Additional Information": "更多信息",
  "Traffic (12 months)": "流量 (12 月)",
  "Income (12 months)": "收益 (12 月)",
  "Profit (12 months)": "盈利 (12 月)",
  "Adding an ad to sell the store": "添加卖商店广告",
  "Post an ad for a store for": "发布卖商店广告以",
  "Estimated cost": "估计费用",
  "Apply": "适用",
  "req": "请求",
  "Business is made": "生意已创建的",
  "User permissions were changed": "用户权限没有更改",
  "User permissions are not changed": "用户权限不会更改",
  "Assign several supplier search tasks to a Buyer": "将几个供应商搜索的任务配到买方",
  "Assign several product cards to a Supervisor": "将几个产品卡分配到主管",
  "Link to the product": "链接到产品",
  "Reffee must be a number conforming to the specified constraints": "Reffee应该符合规定限制",
  "Min purchase price must be a number conforming to the specified constraints": "最低购买价格应该符合规定限制",
  "Receiving the box": "接收箱子",
  "Splitting the box": "分开箱子",
  "Task type": "任务类型",
  "Super Box": "超级箱子",
  "Photos and documents of the box": "箱子的照片和文件",
  "Photos and order documents": "订单的照片和文件",
  "Add boxes that have arrived in stock": "添加来到仓库箱子",
  "Reason for cancelling the deal": "取消交易的原因",
  "Confirm acceptance of the work result": "确认验收该工作成果",
  "Rate the performer": "评价执行者",
  "Adding a list of suppliers": "添加供货方的列表",
  "For easier completion": "为更方便完成执行",
  "download the list template": "下载列表模板",
  "Your ID": "你ID",
  "Copy the link": "复制链接",
  "New product": "新产品",
  "Researcher found supplier": "研究员找到了供货方",
  "Rejected by Supervisor": "由主管拒绝",
  "Is in search of a Buyer": "正在寻找买方",
  "Product at the Buyer in work": "产品在买房工作中",
  "Buyer found a supplier": "买方找到了供货方",
  "Supplier was not found": "没找到了供货方",
  "Supplier was not found (сhecked)": "没找到了供货方(检查完成)",
  "Supplier price does not fit (сhecked)": "供货方的价格不匹配(检查完成)",
  "Supplier price does not fit": "供货方的价格不匹配",
  "Search complete": "搜索完成",
  "Product purchased": "购买的产品",
  "Not published": "末发布",
  "Created by Client": "由客户创建",
  "Paid by the Client": "由客户支付",
  "Products will be updated soon": "产品很快就会更新的",
  "Parsing data not updated": "分析数据未更新",
  "Attach file": "附加文件",
  "Invalid proxy": "无效的代理",
  "All Ads": "所有的广告",
  "Sold Ads": "卖了广告",
  "Purchased Ads": "购买了广告",
  "Editing an ad to sell the store": "编辑店铺卖掉的广告",
  "Accept the changes": "接收更改",
  "Assign the task of finding a supplier to the Buyer": "将查找供货方的任务绑定到买方",
  "Viewing a completed task": "检查已完成的的任务",
  "Viewing a canceled task": "检查已取消的任务",
  "The deadline cannot be earlier than the current date": "截止日期不能早于当前日期",
  "The deadline date cannot be later than the current date": "截止日期不能晚于当前日期",
  "The user is waiting for confirmation by the Administrator": "用户正在等待管理员的确认",
  "User not found": "用户找不到",
  "Access to products": "访问产品",
  "Access to all products": "访问全部产品",
  "Access to selected products only": "访问选定的产品",
  "Search by product description and ASIN, SKU:": "按产品的描述和 ASIN, SKU搜索:",
  "Search by SKU, ASIN, Title": "按 SKU, ASIN, 名称搜索",
  "Repeat order": "重复订单",
  "Box data": "箱子数据",
  "Total goods In Box": "箱子里所有的产品",
  "Quantity units of product": "单位产品的数量",
  "Comments on order": "订单的评论",
  "Create a new box": "创建新箱子",
  "Source boxes": "原来的箱子",
  "For sale": "待售",
  "Price period": "价格期间",
  "Delete ad": "删除广告",
  "View profit": "查看利润",
  "Go to the store website": "进入商店网站",
  "Business Started": "生意开始",
  "Assets included in the sale": "销售内容包括的资产",
  "gross profit": "总收入",
  "net income": "纯利",
  "page view": "页面视图",
  "unique users": "独立用户",
  "Features": "功能",
  "Required work and skills": "需要的工作和技能",
  "Data was successfully saved": "数据已保存了",
  "Open an appeal": "打开举报框",
  "chosen": "选择的",
  "The warehouse has already taken the task to work": "仓库已经接受任务",
  "Messages": "信息",
  "Search by ASIN, Title": "按ASIN, 名称搜素",
  "Prohibit multiple performances by the same performer": "对此执行者禁止多次执行",
  "Multiple performances by the same performer are prohibited": "对此执行者禁止多次执行",
  "The task for the warehouse will be formed": "仓库的任务已成立了",
  "No ideas yet": "还没有创意",
  "To vacant requests": "进入到空闲的请求",
  "To the list of proposals": "进入到建议的列表",
  "Write": "填写",
  "All products": "全部产品",
  "Your product list data": "你的产品列表数据",
  "Your order data": "你的订单数据",
  "Boxes data": "箱子数据",
  "Published stores": "发布的商店",
  "In moderation": "На модерации",
  "In the reservation": "在预定",
  "New proposal status": "新建议状态",
  "The proposal is accepted by the Client and taken on work": "客户确认建议。建议接受了",
  "Time to check": "检查时间",
  "Request data": "请求的数据",
  "Total requests": "所有的请求",
  "Requests in the works": "接受的请求",
  "Requests without proposals": "没有建议的请求",
  "Notices included": "打开通知",
  "Notices are off": "关闭通知",
  "Price for the search of a supplier by a Buyer from the Client": "买方查找供货方的客户价格",
  "for the idea": "为创意",
  "Writes": "打字",
  "Change the box": "更改箱子",
  "Proposal status changed": "建议的状态是更改的",
  "Proposal result edited": "建议的结果是更改的",
  "Created new proposal, request description": "创建新建议, 请求的描述",
  "Created new proposal, proposal description": "创建新建议, 建议的描述",
  "ASIN list": "ASIN列表",
  "Add a list of ASIN": "添加ASIN列表",
  "Choose chat": "选择对话",
  "Try selecting a dialogue or Find a concrete speaker": "选择对话或查找具体对方",
  "New Dialog": "新对话",
  "Write a message": "写条信息",
  "Deadline date cannot be earlier than the current date": "截止日期不能早于当前日期",
  "Add a list of reasons": "添加原因列表",
  "To be added to the list": "将添加到列表",
  "Search by ASIN, Reason": "按ASIN, 原因搜索",
  "Editing ASIN": "编辑 ASIN",
  "Accrual data": "计提数据",
  "The following ASINs have already been entered into the table": "下个ASIN已输入的到表格",
  "Removed Ads": "删除的广告",
  "Data on product checks": "产品的检查数据",
  "Checking": "正在检查",
  "Your task data": "你的任务数据",
  "Your warehouse data": "你的仓库数据",
  "Batch data": "批次数据",
  "Delete selected ASINs": "删除指定的ASIN",
  "Are you sure you want to delete the selected ASINs?": "确定要删除指定的ASIN?",
  "ASIN cannot contain empty values": "ASIN不能包含空值",
  "Sizes from buyer": "买方的尺寸",
  "Incorrect email or password": "电子邮件或密码不正确",
  "Search by name, email": "按名字，邮件搜索",
  "Purchasing a product card": "购买产品卡",
  "Feedback": "反馈",
  "Any suggestions?": "有建议?",
  "Tell us how we can improve our platform": "如何改善我们平台?",
  "Reply": "回复",
  "files": "文档",
  "New task": "新任务",
  "Maximum value": "最高数值",
  "Cancel task": "取消任务",
  "Inbound": "入站",
  "№ Order/ № Item": "№ 订单/ № 项目",
  "Additionally": "附加",
  "Warehouse address": "仓库地址",
  "Add address": "添加地址",
  "Edit address": "编辑地址",
  "Reply to a User Feedback": "回复用户反馈",
  "Search by ASIN, Order ID, Item": "按ASIN, 订单 ID, 项目搜索",
  "Message Search": "消息搜索",
  "Search results": "搜索结果",
  "Apply to all boxes": "应用到所有盒子",
  "Apply barcode sticker values to all boxes": "将条形码贴纸值应用到所有盒子",
  "Create a new dialog": "创建新对话框",
  "Choose your speaker": "选择您的扬声器",
  "Comment of SB": "SB的评论",
  "Editing boxes": "编辑盒子",
  "Shared options": "共享选项",
  "Editing completed": "编辑完成",
  "Boxes do not have enough fare or destination. The following boxes will not be counted": "盒子没有足够的运费或目的地。以下盒子将不被计算",
  "Boxes with identical storekeeper must be selected": "必须选择具有相同仓库管理员的盒子",
  "Cannot be merged with a Superbox": "无法与超级盒子合并",
  "Repeat search": "重复搜索",
  "Repeat the search for a supplier": "重复搜索供应商",
  "days": "天",
  "units": "单位",
  "Tasks were created for the following boxes": "为以下盒子创建了任务",
  "Prep Center USA": "美国预备中心",
  "User blocked by administrator": "用户被管理员阻止",
  "Access for users": "用户访问",
  "Notify users before disconnecting": "在断开之前通知用户",
  "Notice to users": "通知用户",
  "Boxes in group": "组中的盒子",
  "Account": "账户",
  "Grouping": "分组",
  "Group boxes": "分组盒子",
  "Basic box": "基本盒子",
  "Select the basic box": "选择基本盒子",
  "Add comment": "添加评论",
  "Storekeeper edit": "仓库管理员编辑",
  "Product batches data": "产品批次数据",
  "Quantity of the selected item in the batch": "批次中所选项目的数量",
  "Boxes and the quantity of the selected product in them": "盒子及其中所选产品的数量",
  "Watch the batch": "监控批次",
  "Batch number and FBA": "批次号和FBA",
  "Are you sure you want to move the tariff to the archive?": "您确定要将关税移至档案吗?",
  "Are you sure you want to restore the tariff?": "您确定要恢复关税吗?",
  "Search by SKU, ASIN, Title, Order, item": "按SKU、ASIN、标题、订单、项目搜索",
  "Reference id": "参考ID",
  "Received files": "收到的文件",
  "Quantity of goods delivered": "交付的货物数量",
  "Batch title": "批次标题",
  "Set track number for new boxes": "为新盒子设置追踪号",
  "Verify receipt": "验证收据",
  "Confirmation of goods quantity": "货物数量确认",
  "Enter the amount of goods that came into the warehouse": "输入进入仓库的货物数量",
  "Incorrect value": "值不正确",
  "Setting the stock status": "设置库存状态",
  "Enter the amount of the refund to the Client": "输入退还给客户的金额",
  "Return to Client": "退还给客户",
  "Not paid": "未支付",
  "All orders": "所有订单",
  "Need track number": "需要追踪号",
  "Confirmation required": "需要确认",
  "Closed and canceled": "已关闭和已取消",
  "Mark an order as urgent": "将订单标记为紧急",
  "Order express delivery in China": "在中国订购快递",
  "Priority": "优先级",
  "Rush order": "紧急订单",
  "Express delivery": "快递",
  "Medium priority": "中等优先级",
  "Pending order": "待处理订单",
  "Pending orders": "待处理订单",
  "Pending": "待处理",
  "Ready to buy": "准备购买",
  "Pending order will be created": "待处理订单将被创建",
  "On the way to the warehouse": "在运输途中",
  "Awaiting shipment in batches": "等待批次发货",
  "Sent in batches": "已分批发送",
  "Needs confirmation of shipping cost": "需要确认运费",
  "Pending orders data": "待处理订单数据",
  "Free orders data": "免费订单数据",
  "Undistributed": "未分配",
  "Cancel selected orders": "取消选中的订单",
  "Client task": "客户任务",
  "Proposed solution": "建议的解决方案",
  "Boxes in stock": "库存中的盒子",
  "Not formed": "未形成",
  "Re-search supplier": "重新搜索供应商",
  "Buyer comment to the warehouse": "买家对仓库的评论",
  "Order complete": "订单完成",
  "Waiting to be processed by a buyer": "等待买家处理",
  "Buyer comments to the order": "买家对订单的评论",
  "Use multiples of items when creating boxes": "创建盒子时使用商品的倍数",
  "Not a multiple of": "不是倍数",
  "Order returns": "订单退货",
  "Overdue by": "逾期",
  "s.": "秒",
  "Canceled": "已取消",
  "Production time, days": "生产时间，天",
  "Search by ASIN, Order ID, Item, Track number": "按ASIN、订单ID、项目、追踪号搜索",
  "Available": "可用",
  "Update": "更新",
  "Current tariffs": "当前关税",
  "Data of product boxes inbound": "产品盒子入库数据",
  "Data of product boxes in transfer": "产品盒子转运数据",
  "Total final weight": "总最终重量",
  "Client notification time before Deadline of the pending order": "待处理订单截止日期前的客户通知时间",
  "Value multiple of": "倍数值",
  "Notice": "通知",
  "The redemption deadline expires": "赎回截止日期到期",
  "Download the batch file": "下载批次文件",
  "Product usage": "产品使用",
  "Users with access to the product": "有权限访问该产品的用户",
  "By more weight": "按更多重量",
  "By more total weight": "按更多总重量",
  "By actual weight": "按实际重量",
  "By volume weight": "按体积重量",
  "Method of batch weight calculation": "批次重量计算方法",
  "Divider": "分隔符",
  "Store": "商店",
  "Search": "搜索",
  "Need refills": "需要补充",
  "Not need refills": "不需要补充",
  "Quantity of boxes in batch": "批次中盒子的数量",
  "Quantity in group": "组中的数量",
  "Search by ASIN, Title, Batch ID, Order ID": "按ASIN、标题、批次ID、订单ID搜索",
  "Unlink an product from Amazon": "解除产品与亚马逊的关联",
  "Unlink success": "解除关联成功",
  "Buyer comments to the task": "买家对任务的评论",
  "Before you fill out the Shipping label, you need to fill out the FBA Shipment": "在填写运输标签之前，您需要填写FBA货件",
  "Add proxy": "添加代理",
  "Add a list of proxy": "添加代理列表",
  "Search by Proxy": "按代理搜索",
  "Proxy": "代理",
  "Such dialogue already exists": "此对话框已存在",
  "Name of group chat": "群聊名称",
  "Members": "成员",
  "Add member": "添加成员",
  "Owner": "所有者",
  "Update supplier data": "更新供应商数据",
  "Add a member to group chat": "将成员添加到群聊",
  "added to the group chat": "已添加到群聊",
  "deleted from group chat": "已从群聊中删除",
  "Change group chat info": "更改群聊信息",
  "No options": "没有选项",
  "changed the chat info": "更改了聊天信息",
  "The price per unit in the order is different from the supplier price, do you want to continue?": "订单中的单价与供应商价格不同，您要继续吗?",
  "Purchase quantity for the current price": "当前价格的采购数量",
  "Payment methods": "付款方式",
  "Add a chat cover": "添加聊天封面",
  "Payment date": "付款日期",
  "Actual course": "实际汇率",
  "Current supplier course": "当前供应商汇率",
  "Current order course": "当前订单汇率",
  "The box is unchanged": "盒子未更改",
  "Boxes are not regrouped": "盒子未重新分组",
  "Select all": "全选",
  "Actual batches": "实际批次",
  "Move a batch": "移动批次",
  "After confirmation, the batch will be moved to the actual batches. Continue?": "确认后，批次将移动到实际批次中。继续?",
  "After confirmation, the batch will be moved to the archive. Move?": "确认后，批次将移动到档案中。移动吗?",
  "Relocate from archive": "从档案中移回",
  "Return to actual batches": "返回实际批次",
  "My filter": "我的过滤器",
  "Search by": "按...搜索",
  "№ Order": "订单号",
  "From": "从",
  "To": "到",
  "Without strategy": "无策略",
  "Reset filters": "重置过滤器",
  "On check": "待审核",
  "Parameters": "参数",
  "Columns": "列",
  "Request type": "请求类型",
  "Cost": "费用",
  "Empty": "空",
  "Selected boxes": "选中的盒子",
  "Choose a section in My orders": "选择我的订单中的一个部分",
  "Fills the card with the necessary information": "填写卡片所需的信息",
  "updated data on idea to product": "更新了产品创意数据",
  "Ideas to Check": "待检查的创意",
  "On ideas": "创意状态",
  "Idea Status": "创意状态",
  "Name idea": "创意名称",
  "Notifications on ideas": "创意通知",
  "Updated by": "更新者",
  "Without stores": "没有商店",
  "This amount includes the service fee": "此金额包括服务费",
  "Got barcode": "已获得条形码",
  "No barcode": "无条形码",
  "Low": "低",
  "Urgent": "紧急",
  "All tasks": "所有任务",
  "Edited by storekeeper": "由仓库管理员编辑",
  "All priorities": "所有优先级",
  "Download task file": "下载任务文件",
  "TASK_LOW_PRIORITY_KEY": "低优先级",
  "TASK_STANDART_PRIORITY_KEY": "标准优先级",
  "Total volume weight": "总体积重量",
  "Total CBM": "总立方米",
  "Search by ASIN, Title, Order, item, ID Box": "按ASIN、标题、订单、项目、盒子ID搜索",
  "Accepted in processing": "接受处理中",
  "Search by SKU, ASIN, Title, Order, item, Prep Id, ID Box": "按SKU、ASIN、标题、订单、项目、准备ID、盒子ID搜索",
  "Parsing error": "解析错误",
  "Designer": "设计师",
  "SEO": "搜索引擎优化",
  "Blogger": "博主",
  "PPC": "按点击付费",
  "Current request type": "当前请求类型",
  "Select from the list": "从列表中选择",
  "Price on Amazon": "亚马逊价格",
  "Discounted price": "折扣价格",
  "CashBack Percentage": "现金返还百分比",
  "User specialties": "用户专长",
  "Service exchange": "服务交换",
  "Request price": "请求价格",
  "Price per product": "每个产品的价格",
  "CashBack": "现金返还",
  "Create a service": "创建服务",
  "Number of requests": "请求数量",
  "Open": "打开",
  "My services": "我的服务",
  "Service type": "服务类型",
  "Universal": "通用",
  "Create service": "创建服务",
  "Add photo": "添加照片",
  "Service announcement": "服务公告",
  "Service name": "服务名称",
  "Choice of Performer": "选择执行者",
  "A supervisor check is necessary": "需要主管检查",
  "Product price": "产品价格",
  "Service details": "服务详情",
  "Edit service": "编辑服务",
  "The price should be greater than": "价格应大于",
  "Ideas to check": "待检查的创意",
  "Performance time": "执行时间",
  "Announcement": "公告",
  "Request description": "请求描述",
  "Attach a file": "附加文件",
  "link to your portfolio, examples of work": "链接到您的作品集，工作示例",
  "Link to publication": "链接到发布",
  "Specialties": "专长",
  "Reset performer": "重置执行者",
  "Result of the request": "请求结果",
  "After assent the announcement will be deleted": "同意后公告将被删除",
  "Describe your task": "描述您的任务",
  "Search by Performer, Title, Description": "按执行者、标题、描述搜索",
  "Search by Title, Description": "按标题、描述搜索",
  "Service description": "服务描述",
  "Select ASIN": "选择ASIN",
  "Time till deadline": "截止日期前的时间",
  "Remaining offers": "剩余优惠",
  "To work without confirmation": "无需确认即可工作",
  "Open result": "打开结果",
  "Search by Title, ID": "按标题、ID搜索",
  "Executed": "已执行",
  "Select a product card for the order": "为订单选择产品卡",
  "Requests in progress": "进行中的请求",
  "Completed requests": "已完成的请求",
  "EXECUTED_IN_PLURAL_KEY": "已执行",
  "Search by Title, ASIN, SKU, ID": "按标题、ASIN、SKU、ID搜索",
  "Request result": "请求结果",
  "Your image recommendations": "您的图片推荐",
  "Upload your recommendations for product images.": "上传您对产品图片的推荐。",
  "Show image guidelines": "显示图片指南",
  "Hide image guidelines": "隐藏图片指南",
  "Product images style guideline": "产品图片风格指南",
  "Upload multiple files": "上传多个文件",
  "or drag and drop 1 or more files below": "或将一个或多个文件拖放到下面",
  "Link to sources": "链接到来源",
  "Request ID": "请求ID",
  "The order has been updated": "订单已更新",
  "Success parse": "解析成功",
  "New notifications": "新通知",
  "Task description": "任务描述",
  "Product is appropriate": "产品合适",
  "Send to check": "发送检查",
  "Total number of boxes": "总盒数",
  "Product available": "产品可用",
  "Ready for payment": "准备付款",
  "Supplier payment": "供应商付款",
  "Add payment to supplier": "添加付款给供应商",
  "Apply to all": "应用于所有",
  "Source Files": "源文件",
  "No files": "没有文件",
  "Payment documents": "付款文件",
  "Allow the performer to take the request for work without confirmation": "允许执行者在没有确认的情况下接受请求",
  "Sent for rework": "已送修",
  "Refine": "精炼",
  "Red flags": "红旗",
  "New orders available": "新订单可用",
  "Orders need confirmation": "订单需要确认",
  "Not added": "未添加",
  "Product tags": "产品标签",
  "Number of illustrations": "插图数量",
  "Remarks": "备注",
  "Enter remarks": "输入备注",
  "Do you want to delete the source file?": "您确定要删除源文件吗?",
  "The redemption deadline has expired": "赎回截止日期已过",
  "Payment to all suppliers": "支付给所有供应商",
  "System message": "系统消息",
  "Create and publish a request": "创建并发布请求",
  "Tags": "标签",
  "Go to request": "前往请求",
  "Is accepted for processing": "已接受处理",
  "Batch tracking": "批次跟踪",
  "Enter track number": "输入追踪号码",
  "Arrival date": "到达日期",
  "Problematic": "有问题",
  "Change the priority to": "将优先级更改为",
  "Payment details": "付款详情",
  "Select payment methods": "选择付款方式",
  "All statuses": "所有状态",
  "At least": "至少",
  "To pay": "待支付",
  "Need to update the tariff": "需要更新关税",
  "Proposal edited": "提案已编辑",
  "Change request terms": "更改请求条款",
  "Or": "或",
  "Stock cost": "库存成本",
  "Calculated shipping cost": "计算的运输成本",
  "Actual shipping cost": "实际运输成本",
  "See comments": "查看评论",
  "Weight less than": "重量小于",
  "lb": "磅",
  "Temporary session data will be reset": "临时会话数据将被重置",
  "To repurchase": "重新购买",
  "Quantity of repurchase": "重新购买数量",
  "Price variations": "价格变化",
  "Verified ideas": "已验证的创意",
  "Closed Ideas": "关闭的创意",
  "Weight-based logistics tariffs": "基于重量的物流关税",
  "Amount of days": "天数",
  "Add data from tariff": "从关税中添加数据",
  "Price per kg": "每公斤价格",
  "The intersections of the weights are found": "已找到重量的交集",
  "Partially paid": "部分支付",
  "The actual cost of the box with delivery": "包含运输的实际箱子成本",
  "Actual cost with delivery per unit": "每单位的实际交付成本",
  "Paid for": "已支付",
  "Per": "每",
  "Calculated price": "计算价格",
  "Comments on priority": "优先级评论",
  "Access to product": "访问产品",
  "Urgent request": "紧急请求",
  "Without Priority": "无优先级",
  "there are already requests of the type": "已有此类型的请求",
  "With the product": "带有产品",
  "Set urgent priority": "设置紧急优先级",
  "Finished": "已完成",
  "Responsible": "负责人",
  "Unread messages": "未读消息",
  "Uploaded by on listing": "由在列表中上传",
  "Partial payment": "部分付款",
  "Open in a new tab": "在新标签页中打开",
  "Search companion": "搜索伴侣",
  "Service representative": "服务代表",
  "Adding a payment method": "添加付款方式",
  "Add a payment method icon": "添加付款方式图标",
  "Payment method name": "付款方式名称",
  "Payment method successfully saved": "付款方式成功保存",
  "Payment method is not saved": "付款方式未保存",
  "Add Tag": "添加标签",
  "Delete selected tags": "删除选定的标签",
  "Search by tags": "按标签搜索",
  "Tag name": "标签名称",
  "Number of uses": "使用次数",
  "Are you sure you want to delete the tag?": "您确定要删除该标签吗?",
  "Add a new tag": "添加新标签",
  "Your message has been sent": "您的消息已发送",
  "Thank you for your feedback": "感谢您的反馈",
  "Attach files": "附加文件",
  "You": "您",
  "Request information": "请求信息",
  "Request creator": "请求创建者",
  "Request terms": "请求条款",
  "Without confirmation": "无需确认",
  "Allowed to the performer to take the application to work without confirmation": "允许执行者在无需确认的情况下处理申请",
  "Announcement name": "公告名称",
  "Announcement creator": "公告创建者",
  "It is possible to work without confirmation": "可以在无需确认的情况下工作",
  "Incorrect destination or tariff": "错误的目的地或关税",
  "Are you sure you want to delete the payment method?": "您确定要删除付款方式吗?",
  "Management": "管理",
  "AllMembers": "成员",
  "Adding a red flag": "添加红旗",
  "Add a red flag icon": "添加红旗图标",
  "Red flag name": "红旗名称",
  "Red flag successfully saved": "红旗成功保存",
  "Red flag is not saved": "红旗未保存",
  "Are you sure you want to delete the red flag?": "您确定要删除红旗吗?",
  "Participants": "参与者",
  "Photo track numbers": "照片追踪号码",
  "no photo track number": "没有照片追踪号码",
  "Edit tag": "编辑标签",
  "Edit drop off location": "编辑交付地点",
  "The members are saved!": "成员已保存！",
  "To pay partial": "部分付款",
  "By date": "按日期",
  "On page": "在页面上",
  "Client comments": "客户评论",
  "Buyer comments": "买家评论",
  "New ideas": "新创意",
  "On checking": "检查中",
  "Search for suppliers": "搜索供应商",
  "Realized ideas": "已实现的创意",
  "Parent product": "主产品",
  "Child product": "子产品",
  "Ideas": "创意",
  "Rejected and closed": "已拒绝并关闭",
  "Choose a section": "选择一个部分",
  "Status Updated": "状态已更新",
  "To check": "待检查",
  "Idea title": "创意标题",
  "Site": "网站",
  "Card creating": "创建卡片",
  "Adding ASIN": "添加ASIN",
  "Elapsed time": "经过时间",
  "Are you sure you want to close this idea?": "您确定要关闭这个创意吗?",
  "Link request": "链接请求",
  "Realized": "已实现",
  "See result": "查看结果",
  "Link requests": "链接请求",
  "Create idea": "创建创意",
  "Ordered quantity": "订购数量",
  "Product launch": "产品发布",
  "Create or select product": "创建或选择产品",
  "Variation": "变体",
  "sec": "秒",
  "An error occurred while loading the image from the link. Please replace the image": "加载链接中的图像时发生错误。请更换图像",
  "Min batch": "最小批量",
  "Order date": "订单日期",
  "Archiving": "归档",
  "Creating a product card": "创建产品卡",
  "Are you sure you want to change the status of an idea": "您确定要更改创意的状态吗?",
  "Are you sure you want to restore the idea": "您确定要恢复创意吗?",
  "Once confirmed, the idea will be closed without reopening": "确认后，创意将被关闭且无法重新打开",
  "Interconnected products": "互联产品",
  "Variations": "变体",
  "Choose an executor": "选择执行者",
  "Select announcement": "选择公告",
  "Change announcement": "更改公告",
  "The proxy servers are saved.": "代理服务器已保存。",
  "Add parent": "添加父级",
  "Add variations": "添加变体",
  "Select products": "选择产品",
  "Select product": "选择产品",
  "Product variations": "产品变体",
  "Add product linkage": "添加产品关联",
  "Read": "阅读",
  "Message": "消息",
  "hours": "小时",
  "minutes": "分钟",
  "The card does not fit, send to supplier search": "卡片不合适，请发送至供应商搜索",
  "Send product card for supplier search": "发送产品卡片进行供应商搜索",
  "Are you sure you want to unbind the request from the idea?": "您确定要解除请求与创意的绑定吗?",
  "Product unbundling": "产品解绑",
  "Are you sure you want to unbind the product?": "您确定要解绑这个产品吗?",
  "Idea closed": "创意已关闭",
  "No reviews yet": "尚无评论",
  "Leave a review": "留下评论",
  "Rate the user": "评价用户",
  "Leave a user review": "留下用户评论",
  "Notification type": "通知类型",
  "Order redemption deadline": "订单赎回截止日期",
  "expires": "过期",
  "You have changed the tab settings. Do you want to save them?": "您已更改选项卡设置。是否保存?",
  "Close idea": "关闭创意",
  "Order info": "订单信息",
  "created the idea": "创建了创意",
  "changed the status of the idea": "更改了创意的状态",
  "to": "至",
  "updated the data on the idea of": "更新了创意的相关数据",
  "To the actual": "到实际",
  "New order available": "新订单可用",
  "needs to be confirmed": "需要确认",
  "SEARCH_BY_TITLE": "标题",
  "General notifications": "一般通知",
  "accepted in stock": "已接受入库",
  "Status of the proposal by request ": "请求的提案状态",
  "changed to": "更改为",
  "Deadline for request": "请求截止日期",
  "Request messages": "请求消息",
  "Are you sure you want to send the result for rework?": "您确定要将结果发送返工吗?",
  "Are you sure you want to close this window?": "您确定要关闭这个窗口吗?",
  "Status changed": "状态已更改",
  "This product has a parent product": "此产品有一个主产品",
  "Mark as completed": "标记为已完成",
  "Number of rework": "返工次数",
  "Difficulty level": "难度等级",
  "Easy": "简单",
  "Normal": "中等",
  "Hard": "困难",
  "Are you sure?": "您确定吗?",
  "Remove destination restriction": "移除目的地限制",
  "Wish to change a destination?": "希望更改目的地吗?",
  "Price without delivery": "不含运费价格",
  "Available request types": "可用请求类型",
  "Approximate price": "大致价格",
  "Editing is unavailable due to change of current supplier": "由于当前供应商变更，无法进行编辑",
  "Orders already exist": "订单已存在",
  "There are unresolved proposals for this request in your queue.": "您的队列中有未解决的该请求的提案。",
  "Images": "图片",
  "Transparency Codes": "透明度编码",
  "Transparency": "透明度",
  "No Transparency Codes": "没有透明度编码",
  "The supplier glued the Transparency Codes": "供应商已贴上透明度编码",
  "Transparency Codes are glued by storekeeper": "透明度编码由仓库管理员贴上",
  "Transparency Codes glued by the supplier": "透明度编码由供应商贴上",
  "A photo of the Transparency Code sticker": "透明度编码贴纸的照片",
  "Be sure to add a photo to the box": "务必将照片添加到箱子上",
  "Total quantity": "总数量",
  "total amount": "总金额",
  "Supplier information": "供应商信息",
  "Additional order information": "附加订单信息",
  "All files": "所有文件",
  "Page": "页面",
  "Account report": "账户报告",
  "Reports": "报告",
  "FBA fee": "FBA费用",
  "Ref fee": "参考费用",
  "Standardized": "标准化",
  "Additional": "附加",
  "Parameters of the table": "表格参数",
  "Reset Settings": "重置设置",
  "Multplty": "乘法",
  "Warehouse and orders": "仓库和订单",
  "A box contains more than one product": "一个箱子包含多个产品",
  "Title of specialty": "专业标题",
  "New specialty": "新专业",
  "Are you sure you want to move this specialty to the archives?": "您确定要将这个专业移动到档案中吗?",
  "Specialty successfully created.": "专业创建成功。",
  "Specialty not created, something went wrong ...": "专业未创建，发生了错误...",
  "Specialty successfully changed.": "专业更改成功。",
  "Specialty not changed, something went wrong ...": "专业未更改，发生了错误...",
  "Choose a store for integration": "选择一个商店进行集成",
  "Integration for": "集成于",
  "has been created": "已创建",
  "Something went wrong": "发生了错误",
  "Cannot be merged with different clients": "无法与不同客户合并",
  "Videos": "视频",
  "Add from product": "从产品中添加",
  "Product not selected!": "未选择产品！",
  "Current supplier": "当前供应商",
  "Add to request": "添加到请求",
  "Store data will be updated soon": "商店数据将很快更新",
  "Successfully updated": "更新成功",
  "Supplier list": "供应商列表",
  "Not updating due to an error": "由于错误未更新",
  "Create a request to send to the batch, freeze funds, then see \"My batches\"": "创建一个请求以发送到批次，冻结资金，然后查看 \"我的批次\"",
  "Failed to download archive. Please try again.": "下载归档失败。请再试一次。",
  "Add link": "添加链接",
  "File name": "文件名",
  "Upload": "上传",
  "Returns": "退货",
  "Reason for rejection": "拒绝原因",
  "Attach files (dimensions)": "附加文件（尺寸）",
  "No comment": "无评论",
  "View a comment from a client": "查看客户评论",
  "Package dimensions": "包装尺寸",
  "Add at least 4 photos": "添加至少4张照片",
  "Update SEO files in the product": "更新产品中的SEO文件",
  "Select only one SEO file": "仅选择一个SEO文件",
  "SEO file": "SEO文件",
  "Access is denied": "访问被拒绝",
  "Parent": "父级",
  "China": "中国",
  "Active sessions": "活跃会话",
  "No active sessions": "没有活跃会话",
  "Browser not found": "找不到浏览器",
  "Close the access": "关闭访问",
  "Storage": "存储",
  "Max. weight, kg": "最大重量，公斤",
  "Buyer's product in progress": "买方的产品正在进行中",
  "Search for supplier from client": "从客户处寻找供应商",
  "Product check from a researcher": "研究人员的产品检查",
  "Temporarily delayed": "暂时延迟",
  "Check of goods from researcher": "研究人员的商品检查",
  "Finding a supplier from a client": "从客户处寻找供应商",
  "Add at least 1 file": "至少添加1个文件",
  "For shipping": "用于发货",
  "Quantity to shipping": "待发货数量",
  "Patch notes": "补丁说明",
  "Add a patch note": "添加补丁说明",
  "Edit a patch note": "编辑补丁说明",
  "Version history of releases": "发布版本历史",
  "Reset session data": "重置会话数据",
  "Version": "版本",
  "Are you sure you want to delete the patch note?": "您确定要删除补丁说明吗?",
  "Add role": "添加角色",
  "Patch notes added successfully": "补丁说明添加成功",
  "No patch notes added": "没有添加补丁说明",
  "Patch notes successfully modified": "补丁说明修改成功",
  "Patch notes not changed": "补丁说明未更改",
  "Send to find a supplier": "发送以寻找供应商",
  "Export to file": "导出到文件",
  "Import permissions": "导入权限",
  "Permissions not exported": "权限未导出",
  "Permissions exported successfully": "权限导出成功",
  "Permissions imported successfully": "权限导入成功",
  "Permissions not imported": "权限未导入",
  "Please select a JSON file": "请选择一个JSON文件",
  "Edit product tags": "编辑产品标签",
  "Tag was successfully created and added to the list": "标签创建并成功添加到列表",
  "Failed to create tag": "创建标签失败",
  "Do you want to cancel the extra fare payment? The selected boxes will be returned to the warehouse": "您想取消额外的运费支付吗?选择的箱子将被退回仓库",
  "New report": "新报告",
  "Launch type": "启动类型",
  "New product price": "新产品价格",
  "report by the product": "按产品报告",
  "Min. production time, days": "最短生产时间，天",
  "Max. production time, days": "最长生产时间，天",
  "Add changes to the product": "添加更改到产品",
  "Discount": "折扣",
  "Minimum recommended box weight, kg": "推荐的最小箱子重量，公斤",
  "Apply the value \"min recommended box weight\" to all variations in the tariff": "将“推荐的最小箱子重量”值应用于关税中的所有变体",
  "Launches reports": "启动报告",
  "Launches": "启动",
  "Almost expired": "接近过期",
  "Data added successfully": "数据添加成功",
  "Data not added": "数据未添加",
  "Data not saved": "数据未保存",
  "Sub user": "子用户",
  "Data removed successfully": "数据删除成功",
  "Data not removed": "数据未删除",
  "Quantity in box": "箱内数量",
  "Fine": "罚款",
  "Replenish": "补充",
  "Zero": "零",
  "Shutdown": "关闭",
  "Online": "在线",
  "Users online": "在线用户",
  "On": "开启",
  "Off": "关闭",
  "Shutdown delay": "关闭延迟",
  "Are you sure you want to remove this launch?": "您确定要移除这个启动吗?",
  "Final box weight": "最终箱子重量",
  "less than recommended by this tariff": "低于该关税推荐的重量",
  "The name is too long!": "名字太长了",
  "Please input your name!": "请输入你的名字",
  "The email is too long!": "电子邮件太长了",
  "The input is not valid email!": "输入的不是有效的电子邮件",
  "Please input your email!": "请输入你的电子邮件",
  "The password is too long! (Maximum 32 characters)": "密码太长了！(最多32个字符)",
  "The password is too short! (Minimum 8 characters)": "密码太短了！(最少8个字符)",
  "Please input your password!": "请输入你的密码",
  "The password must contain at least one uppercase letter!": "密码必须包含至少一个大写字母",
  "The password must contain at least one lowercase letter!": "密码必须包含至少一个小写字母",
  "The password must contain at least one digit!": "密码必须包含至少一个数字！",
  "The password must contain only English letters!": "密码只能包含英文字母",
  "Please confirm your password!": "请确认你的密码",
  "The new password that you entered do not match!": "你输入的新密码不匹配",
  "Confirm password": "确认密码",
  "Register": "注册",
  "User is waiting for confirmation": "用户正在等待确认",
  "Invalid password or email address.": "无效的密码或电子邮件地址.",
  "User with such email already exist.": "已存在使用此电子邮件的用户.",
  "The supplier's price does't fit": "供应商的价格不适合",
  "Account replenishment": "账户补充",
  "Write-off": "销账",
  "Supervisor's comment": "主管的评论",
  "Document added": "文件已添加",
  "Add payment document": "添加支付文件",
  "Doesn't fit": "不合适",
  "The new password that you entered matches the current password!": "您输入的新密码与当前密码相同!",
  "Favorites": "收藏",
  "Product not added": "产品未添加!",
  "Financial history": "财务历史",
  "The researcher's comment cannot be empty": "研究者的评论不能为空",
  "Buyer's comment cannot be empty": "买家的评论不能为空",
  "Supervisor's comment cannot be empty": "主管的评论不能为空",
  "Is the supplier's price unacceptable": "供应商的价格不可接受?",
  "The supplier's price is not acceptable?": "供应商的价格不可接受?",
  "Review of the performer's work": "执行者的工作评审",
  "You can't buy the product": "你不能购买该产品",
  "You can't order": "你不能下订单",
  "At the supervisor's check": "由主管检查",
  "All that's left is to check the data": "只剩下检查数据",
  "Amazon's final warehouse in the United States": "亚马逊在美国的最终仓库",
  "Performer's comment": "执行者的评论",
  "Label the box as labeled with the supplier's barcode": "将盒子标记为带有供应商条形码的标签",
  "can't be zero": "不能为零",
  "File not selected": "未选择文件",
  "Are you sure you want to delete ASIN?": "您确定要删除ASIN吗?",
  "Try to study market prices and choose a performer and choose relevant terms and conditions": "尝试研究市场价格，选择执行者并选择相关条款和条件",
  "The terms of the proposal do not fit, the contractor will be able to edit them and do it again": "提案条款不合适，承包商可以编辑并重新提交",
  "Select launch type": "选择启动类型",
  "New price": "新价格",
  "Search by SKU, ASIN, Title, Launch type": "按 SKU、ASIN、标题、启动类型搜索",
  "Amazon's bestseller rating": "亚马逊的畅销书排名",
  "Calculated from the price of the product, fees and the total price of the supplier": "根据产品价格、费用和供应商的总价格计算",
  "Approximate calculation": "近似计算",
  "Proposals_Left": "剩余 {{num1}} 个提案，{{num2}} 个提案剩余",
  "Notify users of completed launches in": "通知已完成的执行者在",
  "Try to research market prices and make your offer based on the amount of work and your skills.": "尝试研究市场价格，并基于工作量和技能制作您的提议.",
  "Button to set the status, the product card is sent to the supervisor for checking (can be changed before checking)": "按钮设置状态，产品卡片发送给主管进行检查（可在检查之前更改）",
  "Client's chosen rate, region of shipment and its cost": "客户选择的费率，发货区域和其成本",
  "A change in the actual cost initiates a refund of the difference to the customer or a request for additional payment on the order": "实际成本变化会导致退款到客户或请求额外付款",
  "Returns all boxes from the selected batch to the 'Boxes ready to send' section": "从指定批次返回所有箱子到\"准备发送箱子\"一节",
  "Boxes marked in red will not be shipped because they have no dimensions or insufficient data": "红色标记的箱子将不会被发货因为它们没有尺寸或不足足够的数据",
  "Attention, it is necessary to add a photo of the product with glued transparency to the box": "注意，必须添加包装盒子的一张产品照片",
  "The password should not start or end with a space!": "密码不应以空格开始或结束!",
  "Today": "今天",
  "Last seen": "最后一次查看 {{date}}",
  "Choose the most efficient rate, split batches into multiple purchases if you need to ship to different warehouses": "选择最有效的费率，如果需要运送到不同的仓库，请将批次拆分为多个采购订单",
  "Order quantity": "订单数量",
  "Are you sure you want to remove the report?": "您确定要删除报告吗?",
  "Are you sure delete this preset?": "您确定要删除此预设吗?",
  "Save the state of the table to this preset?": "将表格的状态保存到此预设？",
  "Without preset": "无预设",
  "Add a preset": "添加预设",
  "Select request ID": "选择请求ID",
  "Request templates": "申请模板",
  "Barсode is not glued": "条形码未粘贴",
  "Transparency Codes is not glued": "条形码未粘贴",
  "Increasing the number of boxes will require additional payment depending on the rates of the warehouse where the goods are located": "根据货物所在仓库的费率，增加箱子数量需要额外付款",
  "Button to set the status, the product card remains in the supervisor's work (can be changed)": "设置状态的按钮，产品卡片保留在主管的工作中（可以更改)",
  "Status billing button, the product card is sent to the buyer to search for a supplier (can be changed before the buyer takes over)": "状态结算按钮，产品卡片发送给买家寻找供应商（在买家接手之前可以更改)",
  "Button to set status, the product card is sent to the supervisor for verification (can be changed before checking).There is no need for the buyer to search for a supplier": "设置状态的按钮，产品卡片被发送给主管进行验证（在检查之前可以更改). 不需要买家寻找供应商",
  "User not found.": "未找到用户",
  "Preset created": "预设已创建",
  "Preset deleted": "预设已删除",
  "Preset updated": "预设已更新",
  "Active preset changed": "活动预设已更改",
  "Storekeeper selection": "选择仓库管理员",
  "Tariff selection": "选择关税",
  "Create a tariff": "创建关税",
  "Add to quick access": "添加到快速访问",
  "Start date": "开始日期",
  "End date": "结束日期",
  "Idea status changed successfully": "创意状态更改成功"
}
